都唔明點解歐洲人唔戴口罩

香港確診人數升幅開始快番啦
排住笑歐洲不如做番好自己先